有深層政府喺度，有真民主嗎

美國總統唔聽話就刺殺
韓國總統唔聼話就坐牢或者刺殺

感覺唔止鄧炳強惡，歐美啲警察FBI CIA一樣惡根本是深層政府

到底以前被殺的美國總統得罪邊個天龍人，有無高手講解下